美軍考慮與馬斯克合作開發最高效能的全球定位系統

美國陸軍想與「星鏈」衛星網合作

美國陸軍已將目光投向SpaceX公司的「星鏈」衛星網(Starlink constellation)上，SpaceX公司在地球外的軌道上已經有700多顆衛星，且馬斯克放話說預計會發射更多衛星也是眾所皆知的事情。根據《麻省理工技術評論》(MIT Technology Review)報導，SpaceX發射「星鏈」(Starlink)的目的是讓互聯網與整個地球相互連接起來，但現在美國軍方想對這些衛星進行改造，美軍想用這些衛星來創建一個堪稱比全球定位系統(GPS)更好、更安全的導航網絡。

好期待Starlink IPO

希望 elon musk 用自己個名整一間公司 包晒所有佢啲公司
all in

美軍係咪為MQ9無人機血滴子更加精準而鋪路

等緊世界蛇計劃

瞄撚住班狗

其實主要係為左軍隊通訊，係山區同荒蕪地區有時好難接衛星通訊，全球精準定位無人戰具唔係無可能，但暫時距離仲係太遠

Tesla已經係，spacex火箭升空都可以影響到佢股價

全球流MQ9

Tesla 轉個手同中國合作就搞笑

支那：

但musk 咁撚奶共，會唔會將技術提供俾支那？

每半年出驗身報告就可以

黃蓉教歐陽九陰真經

未加倉啊屌

最好上傳自己個腦啲data 去cloud

永續

已經好準
再準d 可以指定買起手手腳腳

以後影星軌有4萬粒人造衛星既軌道

佢話幾年後會上市

左膠準備出動

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

STARLINK 快點上市吧

唔好咁啦，大陸啱啱先射完一個超英趕美嘅GPS,咁快又俾人淘汰

Source btw?

淨係將兩台量產型MQ9搭F35已經輕鬆打爆晒你啲坦克同攔截所有導彈，美帝真係癡能線，呢啲concept仲唔係抄UFO

所以美帝應該一早放料畀架仔知道，叫架仔專心賺錢搞精工、航工同宇宙能算數啦，你出精我出dom再加埋AI已經屈死芝麻仁同布丁

搞咁多都係防唔到核武

唔係PI，美股ipo關你撚事咩

粒核彈離開到支那範圍先再講啦，仲係度ff人哋攔截唔到粒核彈

咁勁伊朗同芝麻仁晨早就射咗啦，駛日日係度口交。

再講多次，呢個世界係有world order，美帝只係呢個時代嘅暫代理人，當你親眼目擊過UFO，你就明地球人係無機會射到核彈，we are not alone。

利申：讀書時期成日周圍玩，放summer就去墨西哥城阿姨屋企度住，日頭見到UFO基本上係見怪不怪，同見北極光當食生菜一樣

好似話外星人係見到人類發明左核武之後先咁經常性到訪地球 但係佢哋唔可以妨礙人類文明進程？

想睇你個名

全球性通訊公司！

A:喂你用咩台呀？快唔快呀
B:我用 3台呀 行5G
C: 我用星鏈台呀！
A,B:垃圾台，地鐵收唔到

千升 thx

有冇睇johnny english

Musk Industry

去娛樂台

Transcendence

佢係邊境射 你攔到都無用 核幅射一樣落係其他國家
外星人都見怪不怪 邊有人夠你玩

整個Elon Musk ETF
$MUSK

再準啲咪要淨係斬手腳唔殺人？

得tesla上左市

佢會送哂美軍資料比中共

UFO都出埋
屈機

變咗星鏈炸彈

我估伊朗，強國，北韓，俄羅斯一齊搞9美國本土，火山口，南北極同月球
可能會引到外星人蒲頭都未定

你嘅核武思維就等如班芝麻仁覺得晶片係可以自主研發嘅膠論。

美帝軍事部署係用量子電腦透過不停收集衛星數據去模擬對戰，芝麻仁現時嘅軍技有得鬥？老俄都未打得贏啦，下話

相反，不如你回想下點解早排英國無里頭突然講10年後芝麻仁打贏美帝，表面上就話軍事擴張同軍備競賽，實際上係美帝放風佢部量子電腦已經計好晒未來十年世界軍事部署。只要美帝將相關情報分享俾大家，情況就好似以色列同亞塞拜彊咁攻無不克

至於外星人，既然我哋身處4次元，其他次元點可能唔存在生命體，如果你否定呢個假設，咁你咪同班耶L一樣相信we are the only one，都傻嘅

美股ipo都冇窮撚份

假如你係動物園見到兩隻黑猩猩係度打交，管理員會點做？緊係話知佢啦。但如果發現有隻猩猩揸住手榴彈去仆爛塊觀賞玻璃，管理員會點做？即刻開槍打靶/麻醉針。

道理其實係一樣，大家要懷著謙卑嘅心去發展科技